- LE PORTFOLIO EST EN COURS DE CONSTRUCTION.
- LE BOUTON CV EST ACTIF MAIS NE REDIRIGE PAS VERS MON CV
- LA PARTIE PROJET EST JUSTE INDICATIVE POUR L AGENCEMENT DU PORTFOLIO
- LA PARTIE CONTACT EST FONCTIONNELLE
